呢期公司D淡友忙住睇居屋裝修 無心機做野！

佢地係白表單身申請者 呢排係度煩緊要兩房定三房 要何文田定將軍澳 點裝修好
係咁睇網上裝修案例

同時不忘恥笑d人買私樓 佢地八千幾蚊買何文田。

抽都未抽到就睇裝修

香港快冧檔，仲買樓。

恥笑？ 單身中到都係大西北開放式

唔難既 唔係好多香港人買得起二三百萬一層樓

單身可以買兩房？

應該得

咪咁天真啦
單身申請人得返最後一成單位揀
你話賣淨嘅十分之一仲會有咩筍盤可以揀

無錢就咪住何文田啦 成日都咁大想頭

連登仔FG已經出緊5萬蚊糧，點會無錢